加入民建聯做卧底

睇下有冇機會做特首，順便轉身成為國家主席，建立民主中國，做香港李登輝

萬里潮文。

萬里死左啦

憑什麼？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔試點知冇可能，可能依家已經有人做緊

你唔試下做天皇巨星做李嘉成？

弱智

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

而家最老得返宋平

你有連登acc就基本上冇可能做到特首啦

人地400幾人失業
真係有位比你入去？

可能做國家主席、特首係講遠左
但做到社區幹事、區議員已經可以提供選舉情報
做埋立會議員更可以在關鍵時刻出賣建制

下屆就會變多
今次只係食住個運動
民主派先咁順利